知唔知點解中國人比極權政府騎住依然笑住過生活

因為 愚民樂

ok

呢個ok

答案

班人食開樹皮觀音土
依家有元素週期表食緊係開心仔啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦（李斯）好撚煩 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家